9款毒株8外來 輸入圍堵又輸入 理大專家讚本地圍堵好強 問機場檢疫「發生什麼事」

因為都唔喺機場輸入囉

一直都輸入緊，家下先問？成班又去晒坐監？

關機場咩事
望下深圳灣先啦

問左回港易未

問7婆啦，關機場乜鳩事

香港中過03年SARS之後
所以醫院既通風系統有air change要求，醫院商場既廁所開門，沖手同沖廁非接觸性，好多基建細節都為左避免大爆發而做

機場漏洞由第一波已經知啦，
大家亦都知如何防止，
不過政府肯做先得架

大條道理禁制香港人返香港
香港人好支持架

5眼就派包機去武漢救人
香港人就支持禁制香港人返香港

一定關機場事既？

一開始既本地毒株點來

你唔問深圳灣發生乜事？